有冇試過見到老豆老母扑嘢？

啱啱落街買奶喝 返到屋企一打開雪櫃原來老母買咗成排 咁我就諗住入房問老母做咩唔同我講 一打開房門就見到 好心一把年紀就鎖門啦屌

冇

認真嘅？

冇見到，但聽到啪啪啪聲，同呻吟聲

細過嗰陣成撚日撞破佢地扑嘢

應該係初小既時候既事

話說細個既時候一直都係訓老豆老母房既一個角落頭

生高左開始頂腳就趕左我岀廳訓梳化

咁我有一晚屎忽痕就想番去果個角落頭訓

發現度門鎖左之後仲突登去摷後備鎖匙開門

一打開門老母就嚇到彈起左

其實乜都睇唔到 只係知道佢地冚住被無著衫

之後我就默默咁關番門

隔左無耐老母就岀黎叫我入去訓

利申 童年的五十道陰影

不過都想係度同老豆老母講番聲孩兒不孝

我應唔應該叫你做爸爸好

冇見過 唔想見 雖然知道一定會扑野 但唔想見到 個感覺好撚奇怪

其實香港地間屋咁細，老豆老母扑野點會冇人知。
仲有我細細個果陣，成日見老豆老母兩個一齊入廁所

推，想知大家有冇相同經歷

無
剩係試過女友個老母帶埋男友返黎扑野

真人真事：
住兩層村屋，啊媽老豆住上層/啊爺啊嫲住下一層

好細個一開門見到，然後跑左落下一層係咁笑住話見到啲好核突既野啊媽啊爸唔着衫哈哈哈，啊爺啊嫲笑到pk，之後我帶左細佬上去，我好記得我仲要問佢準備好未，再數1、2、3 打開隻門。最尾我比佢鬧到喊

燒春袋x2 呀你

跑落下一層點知見到啲仲核突既野 就係啊爺啊嫲都唔着衫